下晝係機場同個中國旅客傾咗幾句

利申我係隻港豬
我琴日無去而今日天未黑就散咗水
但係下晝同位中國籍人仕交流完有啲感想
其中過程上嘅意識傳播唔多講啦
當我提到有個女仔頭部被射擊
佢就回咗毛魔果句革命不是請客食飯
令我諗到由幾時開始我地變咗係革命/港獨
而我哋嘅五大訴求的確同兩者無關
唔知由幾時開始我哋就不斷被扣革命帽子
咁樣好易受到部份本地人同外國冷處理
因為佢哋礙於獨立呢點佢哋唔會實際幫手
希望我地宣導返遊行集會係我地應有嘅權利
現階段沒有任何推翻嘅意味
（因從呢兩日散水事件可見時機未到）

光復香港 時代革命

港獨是革命
革命不是港獨

分清楚先